是靚早 home made牛油果三文治

牛油果在哪？

狗也不屌

靚過短定

綠色個啲

印老闆自煮燃發？

煙三文魚蛋沙律牛油果多士

印老母研發

挑機自制無油雞柳漢堡+即沖咖啡+麥皮

睇到灰左 點解我要整減肥餐

巴打好健康，麥皮入面橙色嗰啲咩黎?

紅蘿蔔絲

呢度當兩餐架喇

咁你又幾細食吓

無油雞柳望落好柴好難食

落重辣粉其實ok搞碎晒都唔係好柴

最討厭牛油果。口感唔知點咁

牛油果再加蛋沙律有啲滯

有排好鐘意食牛油果 點知有次食左個熟得際肚屙

我都係間中先食因為比較滯

之前唔識分生同熟，試過切開左個生嘅，硬到畢唔倒啲肉出黎

牛油果好味

挑機

不了

一點點嗰啲是咪鑊屎？